請多關顧義士的情緒

612後唔少前線義士都有輕微PTSD，希望大家多一步關心。
若然有需要，可以找身邊社工朋友協助